# MaleteoSassGrid
* porfas CLonar con alguno de los siguientes comandos
* para ssh
```
git clone -b dev --single-branch git@gitlab.com:redwardwe/maleteosassgrid.git
```
* para meter contraseña del gitlab 

```
git clone -b dev --single-branch https://gitlab.com/redwardwe/maleteosassgrid.git
```

## se acepta cualkier push o nuevo branch / aportacion

# $ojo con clonar la rama master y hacerle push... porfas no T.T$



